[全部人入嚟] 如果有人話有監警會就唔使獨立調查會，你可以咁駁佢⋯

叫佢自己睇下個組成
全部都係特首委任？！！

Source：

成份監警會條例39頁，睇到呢度已經知道唔需要再睇落去！

Push

獨立調查委員會係咪特首委任?

佢會話 特首係香港首長，佢去委任冇問題

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有人問你，應該畀返明報記者影到被黑警圍毆，最後竟然話判斷唔到黑警身份結案

啱啱viutv訪問撐警大媽表示做乜要查，明明已經有證監會la

佢又錯唔哂
監警會主席就係中國證監會首席顧問
大媽有料

Pish